拜登未來應該解除制裁令，美國政府唔會再理香港人，只有人民幣賺

你香港人比人掉落街，強姦都當見唔到

佢唔會解除到
因為唔會上到任